# Invie-Responsive #
Este repositorio esta creado con el objetivo de aprender a utilizar comandos de git, asociación de un repositorio local con github como server.

Al momento de realizar la copia e intregaración de los cambios al server remoto, se guardara la información en cada uno de los server, tanto local como en github, se debe realizar la ejecución de los respectivos comandos para validar la copia y ejecución.